當年才子黃霑的三級片真係好撚好笑

大咸濕

不文騷

入洞果個真係估唔撚到真係有

不文騷

好前衞
係當時黎講